「無恥親戚系列」有冇人記得絕版星矢俾人偷咗的巴打點？

一年前絕版星矢俾人偷咗果位巴打
最後報埋驚，拉埋自己老母
有冇人知最後係點

當故仔聽下算